# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2014 <marguerite@opensuse.org>
# This file is distributed under the same license as the BiliGui package.
# Marguerite Su <marguerite@opensuse.org>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.0.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-14 01:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-14 00:25+0800\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: ../BiliWidgets.rb:36
msgid "BiliGui"
msgstr "比利貴"

#: ../BiliWidgets.rb:74
msgid "BiliGui Playlist"
msgstr "BiliGui 播放列表"

#: ../BiliWidgets.rb:75
msgid "BiliGui Settings"
msgstr "BiliGui 設定"

#: ../BiliWidgets.rb:76
msgid "Bilibili.tv"
msgstr "Bilibili.tv"

#: ../BiliWidgets.rb:89
msgid "Please paste Bilibili URL/bangou below"
msgstr "請在下面粘貼 B 站 URL/番號"

#: ../BiliWidgets.rb:90
msgid "Visit bilibili.tv (experimental)"
msgstr "訪問 bilibili.tv (實驗性)"

#: ../BiliWidgets.rb:94
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../BiliWidgets.rb:95
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: ../BiliWidgets.rb:114
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: ../BiliWidgets.rb:115
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#: ../BiliWidgets.rb:137
msgid "Please enter your bilidan's path:"
msgstr "請鍵入 bilidan 之路徑："

#: ../BiliWidgets.rb:139
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: ../BiliWidgets.rb:141
msgid "mpv flags for bilidan:"
msgstr "bilidan 之 mpv 參數："

#: ../BiliWidgets.rb:144
msgid "danmaku2ass flags for bilidan:"
msgstr "bilidan 之 danmaku2ass 參數："

#: ../BiliWidgets.rb:188
msgid "[ERR] you need to choose bilidan.py!"
msgstr "[ERR] 需要選擇 bilidan.py！"

#: ../BiliWidgets.rb:197
msgid "Now Playing: "
msgstr "正在播放："

#: ../BiliWidgets.rb:205
msgid "[ERR] you have to paste at least one URL/bangou!"
msgstr "[ERR] 需要粘貼至少一個 URL/番號！"

#: ../BiliWidgets.rb:231
msgid "Please choose your bilidan.py"
msgstr "請選擇 bilidan.py"

#: ../BiliWidgets.rb:231
msgid "Python files (*.py)"
msgstr "Python 檔案 (*.py)"

#: ../BiliWidgets.rb:236
msgid "[WARN] You didn't choose bilidan.py!"
msgstr "[WARN] 未選擇 bilidan.py！"

#: ../BiliWidgets.rb:267
msgid "Please choose your playlist"
msgstr "請選擇播放列表"

#: ../BiliWidgets.rb:267 ../BiliWidgets.rb:282
msgid "Playlist file (*.m3u8)"
msgstr "播放列表檔案 (*.m3u8)"

#: ../BiliWidgets.rb:280
msgid "No video URL/bangou can be saved at all!"
msgstr "根本沒有可保存的視頻 URL/番號！"

#: ../BiliWidgets.rb:282
msgid "Please choose save location"
msgstr "請選擇保存位置"
